[絲打入]男仔膚色白定黑吸引d

白
黑

白人鬼佬多人簡定黑人
心裡有數啦
只不過亞洲大部分人做唔到又白又大隻
咪操大隻曬黑扮運動型囉
你會唔會話鬼佬又白又大隻唔運動型
只不過亞洲人做唔到 就搵個藉口要曬黑姐

啡色

靚仔黑同白咪一樣 eg古天樂
毒撚就帶面具啦

白裡透紅最正

黑既話唔好太黑好似啲非洲黑人咁

最好就運動暗黑 好似柏安妮果種

金黃

古天樂白白淨淨時根本冇人留意

古天樂白淨嗰陣有浸柒味
黑黑地先型